有追蹤我嘅人入一入嚟

再出一出去

彈出彈入

垃圾post

同你鬥垃圾

你點夠我鬥

駁唔刀

彈出彈入師